今日落樓打開信箱心都寒埋

(借朋友ac出)
話説好日都唔會開信箱既我
今日走左去信箱收信
係一堆信件之中發現左一封特別野
信封口用公仔貼紙封口嘅信
睇下地址又無錯
但係無話邊個收
我心諗封信係唔係去錯時空
今時今日已經無人再用卡通貼紙貼住信封口
我就好奇地打開一睇
雙手唔受控制一野掉開左
到我回神再走過去睇
發現
.
.
.
.
.
.
.
.
.
屌你係殘體字嘅國安法文宣
大概有4至5張紙
其中一張係封信
署名係「你的另一個香港家人上」

又用殘體字寫我地址
又有郵政局印
表示好驚
有無人都收到？
家住將軍澳某屋苑

你的另一個香港家人上？

家人？
你係私生子？ 定係失散多年兄弟姊妹？
遇騙案要報警啦

驚係狗設嘅局

你有無聽講過

放心大把人收到

住你好遠收到類似嘅野

好似唔係好多人收到
怕只有目標人士

附近所有信箱都有

冇，不過有朋友試過差唔多野
佢老母係d同鄉會人，有一日我朋友突然收到選舉事務處話佢改地址
間接比人種票

不過我估巴打你個case冇咁複雜，可能係以前親共區議員攞咗個選民名冊，然後就知你個名同地址，可能寄野比你

BTW，welcome back
年幾冇見你上水

唔好咁多幻想
有料唔會咁試你
無料都唔係咁試你啦
真係驚你都係得走佬揀

你個公仔貼紙係咩公仔？

無收到wor, anyway 小心d好

圖呢？

有d 唔同
所以可能係藍屍有group 搞

yo
早排轉咗戰線
所以只睇唔po

將軍澳近排好多洗樓
大家都好敏感

恐怖片咁款

都係果句
你可以做嘅野唔多
清屋 手機電腦清理 加密 隨時屈斷佢放落咸水

走佬

有毒， 扔咗佢

不斷消毒

你幾好嗎

將軍澳撚表示冇收到

OK，仲在生，冇肺炎
係做野超忙

手足好耐冇見過你出post

附近有冇藍絲家庭
即刻贈閱啦
記得唔好改署名

情緒俾上年好咗好多
加上近排無咁忙
睇多咗書
一陣追下post先

哈佬哈佬
幾好嗎

有機會係順序地址咁去寄，亦可能係你個地址畀人親共組織登記過有record。老實講見到依啲垃圾唔使太驚嘅，一笑至之，燒咗佢就算

好，你呢?
同志仍需努力

連登真係細，今日第二次見到耳牛post巴打

近排睇多咗書
想個腦進步

問問下好似幾多人有
問下區議員先

好開心你同我say hi

一直以嚟出咁多post你好犀利

係註明地址的

係咪好似銀行信咁？
處名同地址寫喺同一頁？

無名
但係印出嚟嘅地址

好似土瓜灣之前d文宣啤牌咁

標題啲字好醜
紅衛兵feel

呢個係咩事
唔記得咗

真係奇奇怪怪
夠膽整信
又唔夠膽整藍絲連儂牆

有無圖？